打科興都死 你無免疫力㗎 擺明想呃錢

未食早餐姐

你無免疫力㗎
呢句真係萬試萬靈